香港人算唔算最低賤人種

全世界都因為一個黑人整個blackout唔知乜野，香港死咗幾十件都無人理 來生不做香港人

仲奴過黑奴
人地不甘受辱都會企出黎
香港人依然返工不了

香港人